有冇人覺得肥媽而家煮既野齋睇都覺得怪

之前有集整鮑魚
用成隻雞加金華火腿同瑤柱已經諗下都覺得濃味
仲要再加一堆蝦同成隻蟹落去燜
仲有一大斤排骨
第一次見人又雞又排骨又金華火腿仲要又蝦又蟹咁一煲過去燜飽魚
燜完出黎咩味都有？

仲有佢煮咩都落幾圈麻油
麻油既味雖然香但都幾出
咁咪樣樣煮出黎都麻油味
有冇廚藝高手出黎comment下

利申：唔識煮野

所以咪食到佢自己咁肥囉

六號拍節目個排，都唔知要班幾多美極先夠

佢出名求鳩其

仲有你呢班死忠睇 生食都得啦

求撚其啦
反正煮野食既節目得視覺上畀觀眾感受到
肥媽心諗話撚知我落1L麻油